10月1日前一定分到勝負 請香港人堅持埋佢

今年係中共建國七十年
維尼會響北京大閱兵
一定唔可能俾件事拖到十一
呢家就係要逼中共做選擇
一係就政府妥協 正面回應訴求
一係就戒嚴 共軍入城
對獨裁者黎講面子重於一切
當維尼在閱兵 香港繼續百萬人抗議
否定代表中國既象徵物（ex黑旗 國徽）
國際上維尼丟盡臉面
維尼一定唔會俾呢件事發生
所以香港人 鬥智鬥力 撐落去

光復香港 時代革命

推